蕭生：前美國家安全顧問出書爆特朗普秘辛 國安法可判死刑！？

特朗普都幾明顯唔會幫香港

心入面都幾親中